劉細良指中共極力收買世衛係阻止佢發動旅遊警示

一旦出左旅遊警示，中共瞬間gameover，不過中共收買左世衛，但收買唔到美國，西方各國跟住美帝封鎖中國

連登仔講左成個月

美國真係係時候做野解決中共
中共而家內憂外患美國唔好鬆手

從來雜帝先係boss

點解會game over？ 冇入去 and?
冇睇片

In usa we 7

禁人禁貨，經濟攬炒

阿媽係女人

佢不如報天氣算啦

地球係圓 地球有氧氣

會連貨都禁埋？

都應該會有限度減少啦

好心個黑鬼理事長辭職啦害人不淺

空運係會少 但船運應該無事
不過d櫃會坐滿偷渡既支那人